世紀難題

果間定食8，自己斟茶添飯自己招呼自己，點解仲要收10%加一服務費嘅？

想問係搵左位先出去叫野食定係叫左野食先入去搵位嫁

搵左位>揀嘢食>行出去比錢
仆佢個街根本就係快餐店